有冇人同我一樣個腦不斷出現一堆數字

30000 -1 -1 -1 -1 -1 -1 -1......0